[組團] 買amazon牌子既Iphone叉電線

一條90CM=740YEN (53+3=$56)
兩條90CM=1400YEN ($107)
一條180CM=900YEN ($67)
兩條180CM=1600YEN ($120)
日元100=7.1港元計法 90CM 1條=$53 加$3運費（jp到hk) =$56
有黑/白色揀 (全黑/全白) 如果要一黑一白=一條白加一條黑既錢
到貨後會順豐寄比你到付 ($5 好似係)
有興趣留TG: sadsad6863 / Whatsapp: 59955685
格式:
1. 姓名 (9作順豐拎貨) 例如: JOE LAM
2. 電話NO. (順豐比短信你拎貨)
3. 要"幾條"咩"色"同埋"幾長"既線
4. 入數:中銀/HSBC btw 我有PAYME
5. 順豐地址 :

你比個"點碼"我 另外順豐有OK/7-11站 不過你自己搵點碼

入數後 影張圖我睇 一定要 因為我唔知邊個打邊個
另外唔好問我難既問題 因為我可能都唔識

8月1號12點前截人龍 (夠一定數會寄左先)
我估10日內可以到你手

想問條線有咩特別？
認真問
兩個月用爛左三條iphone線
而家呢條用膠紙痴住吊命

其實我都係狂爛IPHONE線
所以諗住大家一齊做下白老鼠
睇日本仔既貨係咪呃貨幣

原來已經3點

買條xpower 有MFI 又唔爛 搞咁多野做咩

不如買xpower
本土牌子有保養
見身邊ip fd都用佢地
自己an機都買左條type c

順豐到付15蚊阿大佬

文件（$5）

🤔有冇link?

中學雞真係好得閒

社大雞

屌得閑就早啲訓啦
一條爛鬼叉電線 左揀右揀 又飛機又船
你唔覺浪費緊自已人生咩
原來買埋啲爛鳩Amazon電子垃圾

炒緊散做緊保安 好撚得閒唔撚比 ？
我鍾意左揀右揀 關你撚事咩

好撚型呀 主動聊人鬧交 好威威豬

你係到屌鳩我 你又覺得唔浪費自己人生

傻閪
咁咪睇下有冇傻鳩幫襯你

幫襯？ 我收幾多錢？ 賺你幾多"勇"金呀大哥？

你咪睇依家日元幾多算 再睇我幾多算 再睇埋海外簽賬幾多%

屌你 你就早少少訓啦 何必浪費你既人生去理一個為左幾蚊左度右度既仆街呀？

點解唔用anker線呢
北美top sales

Anker尿袋都好正

一陣search下先 唔知有咁多好線

不過係大陸牌子

可以see see

尿袋2300YEN 好似幾抵但你話大陸牌子就小小淆

巴打 有冇用過

買條差電線都搞咁撚多野 又組團又團購又運費

冇野做 一係介紹手機game黎

有
斷過一條
起身攞手機掃左成檯野落地斷左

唔係有人信amazon 條線係日本野
佢條野淘寶低價貨貨色然後加amazon 個logo 落去

X2 面交

屌你amazon 日本上腦咩
你用1秒諗下你舊尿袋上唔上到飛機先啦
諗下呢個世界d product響邊度做 響邊度買最抵仲好啦
大把人響淘寶入貨去amazon 日本呃9 d 日本仔
你就特登用貴價去買淘寶野
你話買日本造既iphone case, 衫褲皮包 就話遮
雖則唔少都係大陸運過去。。。

利申響日本amazon,yahoo auction 買野買左10年都有

xpower咪即係淘寶野

睇真啲就會知amazon啲產品8成都係日本牌子但中國製
唔好咁天真

xpower咁垃圾，買咗隻牛同線都壞嘅

之前係kickstarter買左條Kevlar線，硬淨到仆街

我知amazon係中國製
不過都耐用過iPhone 條線

利申 有一條amazon basics

Btw amazon都團購

細路無 time cost

戇鳩

係囉, 成日見人係amazon屌

有咩牌子cum 用？
前幾日爛左條

On9 買條線都組團
淘寶買條5蚊既點扯都唔爛啦

去垃圾miniso 都只係59

留名睇走數

有買一定要買番有mfi apple 認證既。
xpower / magic pro/ momax 都ok

諗住走 好似冇人有興趣